佳龍駒冇事嘛？

好擔心呀頂你

你幾時退役，好擔心你

冇咁快，起碼贏多幾場頭馬先。

屌